# Тестовое задание Python developer

## Стек: Python3, MongoDB, Aiogram

## Описание задачи:
Создать телеграм бота который будет принимать от пользователей текстовые сообщения содержащие JSON 
с входными данными и отдавать агрегированные данные в ответ.

Например:

Входные данные

{
   "dt_from": "2022-09-01T00:00:00", 
   "dt_upto": "2022-12-31T23:59:00",
   "group_type": "month"
}

Ответ

{"dataset": [5906586, 5515874, 5889803, 6092634],
"labels": ["2022-09-01T00:00:00", "2022-10-01T00:00:00", "2022-11-01T00:00:00", "2022-12-01T00:00:00"]}
